Dayum les gens, j'espere que vous allez bien. 
Mais c'est qui celui la
C'est Obitin Shap et c'est un plaisir de vous voir aujourd'hui
Quel sauvage
Et Surtout n'oubliez pas que vous etes les meilleurs !
On ne me le dit pas assez souvent ... c'est qui ce charmant jeune homme ?
C'est encore toi Obitin ?! Cette fois c'en est trop! Toi et tes amis allez finir au trou !
Courrez !